怎樣才算針死人

1.有食早餐
2.不能長期病患
3. 打針當日天氣必須良好
4.你不能把疫苗注射在接種人體內
5.打針護士必須有三十年以上經驗
6.你不能反政府
7.你不能在過往接種任何疫苗
8.接種後不能進食，否則會被視為食物中毒
9.接種後不能扑野，否則會被視為馬上風
10.接種後不能做運動，否則會被視為體力不支而死
11. 接種者必須為壯年
12. 接種者收入不能低於貧窮線 否則會被視為呃賠償
13. 接種者必須為中國人
14. 接種者必須身體健壯
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心死了，政府也會說你是打疫苗搞到死，說你是呃賠償，說你無恥。政府總是可以找到一條理由來說明你不是打疫苗而死。

16.政府保留最終決定權

打針當日天氣必須良好

推屋企廢老去打，賠幾球

嗰日落雨=俾雨淋死
打風=俾風吹到中風死
熱=中暑死
凍=凍死

你條撚樣暗串轟焦凍條撚樣？

反凍是良知

推

＃1× 地下不能太硬

@N_Bendtner

17. 太矮唔得, 會被視為生無可戀
18. 太醜唔得, 會被視為想刷首抽

17.幫你打針的護士是有精神病患者的病人卡同bulk的

接種後不能興奮

拉

點解？

有冇原因？

坐巴士坐到針之後先算死

莫生又要坐

我單野當年上哂報紙 你新余文？